夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

最好就唔好醒

為何問題會越多

屌你老母呀

我都想訓

天日dayoff後日都係